口罩同廁紙根本就係好低技術嘅野，搶嚟都戇鳩

認唔認同?

你自己造咯，連登仔冇野唔識diy